如果聽朝6點都未解封

會唔會暴動？

黎生會暴動

會宣佈成立佐敦共和國!

黎生聯合軍

有大量人會突破防線。

黎派系會暴動

之後推翻咗特區政府,香港改名做返工共和國

仲有13小時

笑到hi